|Switch/3DS討論|14號E3發佈會|14-16號樹屋+Splat2/寵拳/Arms世界賽|(42)

任天堂@ E3 2017

1. 6月14日 凌晨12點 Online發佈會:Nintendo Spotlight - 集中介紹Switch 2017年遊戲
2. 任天堂樹屋 - Spotlight完結後即時開始(00:30), 直播試玩新嘅3DS& Switch遊戲, 6月15/16號 01:00都有

3. Splatoon2 世界賽
4. ARMS 世界賽
5. Pokken邀請賽
6. 現場會有Super Mario Odyssey同其他Switch遊戲首次公開試玩

直播Link:
詳情:

『Pokémon』最新遊戲介紹

Switch Pokken Tournament DX, 9月22日發售

3DS Pokemon 究極之日 / 究極之月, 對應中文, 11月17日發售

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版2017年夏季開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4800YEN [日文]
6月8日 SHANTE: HALF GENIE HERO[歐美eShop]
6月16日 ARMS 5980YEN [英/日文]
6月16日 黃色Joy-Con
6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器

iOS/Android:
5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(41)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月10日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
iOS/Android 5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]Free
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月8日 SHANTE: HALF GENIE HERO[歐美eShop]
Switch 6月13日 反斗車王3: Driven to Win
Switch 6月15日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo*3, 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月12日Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月15日 NBA 2K18
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月14日? LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch Lost Sphear

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch Xenoblade 2
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch EA Sports FIFA 18

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy

E3發佈會 6月14號 00:00

Live:

~25分鐘
~集中講2017年Switch遊戲

已知出展遊戲:
#Super Mario Odyssey

唔知會唔會有:
#ARMS
#Splatoon 2
#Zelda: Breath of the Wild DLC
#Xenoblade 2
#火紋無雙
#大亂鬥
#Retro Studios 新作
#動物之森新作
#Metroid?
#Pikmin?
#比卡超偵探?

任天堂樹屋直播

Nintendo Spotlight 完結後接力

Live:

試玩新發佈遊戲 己發佈Switch/3DS遊戲 遊戲製作過程 同埋會有"驚喜"

時間:
#6月14號 00:30
#6月15/16號 01:00

.

..

...

平時都冇留意，咁快就42

快過3ds個陣好多

多咗咁多新任豚，緊係啦

新po留名

好多回覆都係壞呢樣壞果樣

幾精美

如果同第一集同樣質素就真係不了

感覺應該好過魔界戰記,可以長玩既

lm

執左執個櫃 證明我係索狗 任豚死撚開

MH WORLD PS4
任豚們收皮未

白色NDSL keep得咁好

部銀nds初版兩年前都仲係度 比細佬唔小心整爛左

窮撚表示:

留名

扮啦哈力馬魚

Wargroove (好似Advance Wars嗰隻) 1小時gameplay

哈力馬龍so rich

Bill Trinen‏

My contact lens prescription is no longer as great as it used to be. Apologies in advance if I snub you at E3. I prolly just didn't see you.

隻SF2唔知會跌到幾多呢

$150 即入手

我 rich 嘅話就唔會連 keyboard 都要用二手啦

Steam版PAYDAY2做緊限時免費
拎咗之後就係永久
未買又唔想等Switch版可以試吓 (不過無DLC)

Payday唔用手制應該好難玩

FPS用手制玩

又準備爆機

話事話部switch個wifi好似無電話咁收得咁好，iphone係房都收到三格有時兩格，但switch就一格，什至收唔到

課金

課金狗恰人

專恰基佬

電子垃圾

用電子垃圾lm

Lau ming whole body ant

有無人買左lan to usb adapter?
係淘寶買左綠聯usb2.0果隻好似用唔到
再睇番usb3.0果隻有人話用到

想問Switch熄機 唔拎隻GAME出黎會唔會唔係咁好

用緊3.0嗰個

屌貪平買左2.0

其實switch果啲USB槽最後唔支援播media都幾唔fair

新post 留名

Rumour: Mario Odyssey And Xenoblade Chronicles 2 Dates Leaked Ahead Of E3?

第三定四次有人講

點解成日都係貼三手 source 架

我隻2.0用到喎

我想問下 mario kart想連朋友部機要點連？
同埋係咪最多2人連2人？（兩部機）

其實孖車如果電視玩係咪最多4人？
另外如果有4部機先做到8人

4人
2部機

一部好似都做到4人

第一條問題 4人
第二條 兩部

Btw有樣野想提一提

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證
呢度我買果陣條友話連d膠袋仔都要keep

因為跟機joycon有S/N係個膠袋上面
姐係成set野由外到內乜_都要keep?

SWITCH FIFA18

wireless 唔係得2P咩

請問點解玩mk 8 online成日出a communication error has occurred? 我電話連同一個wifi有6x mb speed test 架喎

係咪引擎唔同

今晚11點(唔知有無計錯) Reggie會上YouTube E3 live

好似聽朝8點先啱

-Has FIFA Ultimate Team, Local Seasons, and a new Switch related mode?
- No Single Player story
- Two joycon support

竟然有UT

最賺錢點會冇

係 要4部

EA: 都要你switch run到先得既

第一日EA係咪得FIFA有Switch份？

咁買咩版好

yes

成日出街打咪SWITCH
屋企打多/如果FD全部PS4咪PS4

話時話街霸做咩會係個濕鳩代理分貨，焗人食骨
點解Capcom Asia唔自己代理返既
隔離post講而家街霸係骨

Arms除左荃灣果間gameman有偷步
有無人知邊度仲有偷步版？
荃灣太遠

Capcom fb 提都無提過隻game
反而MHXX SWITCH有提下

邊有偷跑

早五日

佢睇左人地個吉盒POST姐

隻game就算偷跑一個星期都唔倥得食炒價啦

Why not both

D畫ok wo

我覺得同psp一樣姐，反而sbox360fifa18都仲出，咁我諗switch點都畫質唔會差啦

電話都有啦

720p 點psp一樣

你洗唔洗驗眼

1080p docked and 720p in handheld

D人覺得3ds廢過psp嘛
咁switch咪同psp一樣囉

FIFA18

new Physically Based Player Rendering, and immersive, 3D environments that bring the pitch to life.

fifa 有興趣喎
出街打season 同frd 隨時挑機
返到屋企用ps4 打proclub

想問eshop邊個美國地區最低稅
之前睇post見到但依家搵唔返

Yes

Last post 392?

啲人會話電話mon一早高清化

同psp一樣姐

麻煩晒

D ps狗真係好撚煩 同佢講switch會出Fifa 講到一定好撚差咁

自膠左，我想講係同psp一樣手提方面，唔係講畫質

咁平心而論如果睇呢幾張廣告相既fifa就一般,射罰球果張啲人物好似紙板咁
不過都唔可以要求得咁多

你都係綠聯定點?
係電腦用有著燈
係switch用無燈

mh版好樣衰
幾時出pkm版

我會買switch fifa, 但呢鋪我撐ps狗

switch 最勁果樣係出街雙打
但其實好多switch用家, 大部分時間都係插電視玩
畫面個比較係好明顯, 呢樣駁唔到

另一樣優勢就係體感, rumble hd等新設計
呢啲又係sony做得無咁好
但任記一半所謂大作game都係移植黎. 新設計? 新個屁咩

班盲粉係到話咩未玩過,翻炒好呀, 濕住狗衝買
最後用銷量打飛機話好賣咪得
咪同ps狗一樣其實
講到任記咁好, 咁點會之前咩都無買過要等翻炒, 根本就係跟熱潮, 突然fans

我都係冇玩過

點撚樣同psp 一樣呀on99

EA永不錄用是常識吧

Switch 用家大部份時間都係插電視玩...會唔會只係你嘅認為係咁？

無乜緊要嘅其實, 我同你有無玩過都好
畫面唔好同狂翻炒cap水呢兩野未來都會繼續比人屌
宜家啲手機game少少成本都賺大錢
家用機愈難愈搵錢, 真嘅大作愈出愈疏

只係覺得隔離啲sony撚對switch嘅批評非無道理
駁唔到

唔係喎, 歐美日本都係
有survery 可以睇

香港人主要買switch出街玩portable?
就算無數字我都唔會相信

佢話同psp一樣既意思唔係講畫質應該, 係講緊ea 出係psp 閱既fifa畫面追得上家用機

電話隻fifa 畫質都幾好

If you own a Switch, in what form do you mostly play it? (7,334 votes)

On the TV using the dock, the majority of the time
30%

As a portable, the majority of the time
33%

Probably a relatively even split between playing on the TV and in handheld / tabletop mode
37%

有無人switch用lan
想求轉插器型號

綠聯

香港買幾錢?
買左隻2.0用唔到

插過電視一兩次，其餘9成時間handheld/拎出街同朋友/女朋友玩

其實睇埋呢個就知道大家當Switch係手提居多，dock 玩只係bonus

How do you envisage the future of the Nintendo Switch? (7,801 votes)

As a true hybrid of home and portable gaming
77%

As a home console
6%

As a portable / handheld device
12%

None of the above, I don't think it'll find a solid 'identity'
5%

連運應該1xx
嫌煩咪買番hori果隻

你都識講portable mode係最大優勢
咁你所講大部份人用返tv 玩仲唔係好撚失敗？
所以老任應該係主力推portable 呢個賣點，rumble hd 返而唔太重要喎

我買呢隻，開心使用中

插電視玩就唔買switch啦 ，我覺得買係買佢portable同方便到爆嘅local 2-player mode, 有得插電視出1080p只係一個bonus

我買佢係因為個彈性

最主要係同屋企人/女女/表兄弟一齊玩

都係嘅
出街雙打最大優勢
我買fifa switch 都係呢個原因

又咁講如果switch 冇咗portable 但又有家用機7-8成畫面做賣點，只係得hd 震動，你覺得switch 會唔會吸引到你去買？心照啦

呢到真係咁多人係長時間手提mode玩?

就以買機以黎玩得最多zelda 計, 總時間黎講
150個鍾有起碼120個鍾我係插電視玩

對我黎講portable 雙打先係一個big bonus

風氣改變咗啦
好簡單問你
如果有一sony 真係出到手提ps4
你覺得家用機仲有冇人買？

未用過dock
利申 玩左一百粒鐘zelda

孖車 Zelda 8成 手提
Arms 全程 TV 體感MODE要行遠幾呎又要企身個mon太細頂唔順

咪斷章取義先
上面講緊switch嘅缺點, 我覺得係事實黎

我wii u同wii 都有買, 我就好enjoy玩motion control同gamepad嘅
好多人話wiiu 唔吸引佢買, 但我都有買. 洗乜理人點講

但人地隔離ps狗屌爆wiiu 嘅野一樣認同
switch 都係

我冇話switch 冇缺點
我只係想講大部份人都只係想玩老任高清驚+可以拎出街玩

【KINGDOM HEARTS III】New Trailer 2017

之前係咪有巴打推呢個機套?
想知出面信和賣幾錢?

老任當初可能都係咁諗
所以QC 果陣joycon 1米斷都pass
長玩portable嘅人可能真係壞制都唔知

我手提玩返3DS

是咁的, 本身係網上幫自己同fd訂左
點知有d溝通錯誤所以而家多左兩個
唔想浪費, 睇下有冇人想要

全世界都想訓係張床到打機做廢人
如果有得羅住梗係羅住好
尤其手機已經搞到每個人隻手都要渣住個mon

你個講法跟本唔成立
冇左portable唔洗考慮重量同size跟本機能就唔會有限制

你地唔覺部機好長
揸耐左唔多舒服架咩

我都係 8:2 電視 vs portable

yes
少少斷章取義左

我諗佢意思係話高清portable機
先係手機年代中有競爭力可以吸引人買

149 地底

喊出黎 早兩日信和買左149

我個 dock 同 moon 放喺張床隔離，但係有時夜晚都寧願趴喺床上面用 handheld / tabletop 放枕頭玩

訓係度渣耐左會手庳

e3 我傾向唱淡
唔覺會有大驚喜
但估計mario 好似上年zelda咁成為全場贏家

仲寄緊黎, $140有冇人要? 包郵+掛號$150
利伸: 我而家蝕讓緊架喇

fb有個group 大把人狗衝

訓住玩 -> 玩玩吓訓著 -> 畀部機爆頭

唔會喎，可能我手大掛

用緊哩個，速度慢左，但係幾穩定

好誇張

第一眼以為比把刀插住左

好肉酸

如果可以都係建議用usb3.0嘅adaptor
速度快咗之穩定

屌成把生果刀咁

SWITCH FIFA有冇GAMEPLAY片

我都試過，好似舊石頭跌落黎咁

嘩...咁鬼長...

上面小米果個電腦城d舖話好多投訴好差
已經壞好多個

fifa下年喎

呢個E3同下年E3係三廠buy唔buy switch一個好重要既分水嶺
可以知道佢地實際想唔想花成本開發落NS度

咩,同步喎
不嬲都係出定下年
15年秋就出FIFA16 如此類推

AVAILABLE SEPTEMBER 2017

我星期一至五 呀媽要睇電視所以都係手拎玩 星期六日先插電視玩 好鐘意攤係床到玩

我單節最長handheld玩switch就係排隊買英超果日
10點玩到2點,仲有人黎問部機點

6點開始排,7點玩緊3DS
因為Switch唔夠電比我頂到2點

多數手提mode玩到無電插dock capture上電腦玩到滿番電再蚊出黎玩

如月千早係咪之前有開台

『ドラゴンクエストXI』プレイ時間は約50時間と判明。やり込めば100時間はプレイ可能

最pk 係佢地又hea 出賣得唔好又話三廠game 無人買

你話播歌台?係呀果個係我
我開過幾次咋喎有冇咁深刻

我想問下部機熄左都仲有光係咩原因？同埋有時熄唔到機。知唔知有冇方法解決？

我想問而家出switch係唔係食緊炒價 ?

你唔係有開台播卡通片架咩?

SLEEP MODE就可以

冇,你認錯人

Wii 同 wiiu 就瀨部機因為玩體感或pad唔識利用。
今次NS冇得抵瀨吧

比正價貴D
尋日有巴打出機2580
正價2340
要買正價去百貨公司/蘇0買會好D

呢個唔係你?

咩光?

正左唔駛拎住個mon

我諗佢應該係話畫面黑晒但係仲有光
我冇依個問題唔知點解決

好難理解

黑色光都係光既一種 但係就理論上無咩硬性bug會做由關mon變做黑光

邊度買 ？

我諗好多廠會觀望隻mh銷量再諗
好多廠見過wii怕黑

想問下職安係唔係有line grp

有幾關唔識過

FIFA 18 Gameplay

拍到ZOOM黎ZOOM去

60fps

咁都唔錯

好耐好耐之前o係某登講過,
由N64開始,
兩班玩家正式分開,
已經決定左老任以後o既命運,
如果連岩田都做唔到o既話,
班管數o既更加無可能做到

任天堂一向都仆街㗎啦 唔係有好game都唔買

所以splatoon 2正一扑街game黎,
逼人早買機
(根本無諗住佢咁早出)

睇畫面堅唔錯wow, 可以考慮下🤔🤔🤔

咁所謂既switch版唔同D係唔同左係邊

No Single Player story mode
畫面無PS4/X1咁靚
support joycon

?

引擎唔同
少左d mode

唔同engine
仲有無?

無story mode

Tom Phillips @ Eurogamer

~I've heard FIFA Switch is based off of the 360/PS3 versions which still get made.

~Sources: Nintendo Switch to get Pokémon Sun and Moon version
'As for Pokémon Sun and Moon - it's your choice whether you want to play the game now or wait the best part of a year for Stars on Switch - or get both. Either way, the 3DS version comes highly recommended"

SF2 $185了

FIFA 17

FIFA 18 Switch

其實紋理唔差

睇落唔係hea port

呢個似ps4,但另一個就似返ps3
真係玩過先知

想問下 魔界戰記5 日版
係咪有得轉英文語音同字幕?

180小時 玩完zelda 好空虛
有冇咩game 介紹下

“我愛Switch，我非常非常喜歡它。那麼《Need for Speed20：復仇》能不能登陸這個平台呢？我看也不是不可以，只是目前這不是我們重點關心的東西。”

看了Marcus Nilsson這番話，雖然不排除《Need for Speed20：復仇》登陸Switch的可能性，但估計短時間內是沒什麼希望了。

短期內睇到Switch跑輸大市既原因就係好多廠商都主力開發喺索微兩個系都整左先,就算任有,可能少要等1年,耐就3-5年

咩叫跑輸大市

或者用錯字眼
你明我意思就得

其實依家仲係好早,如果過多1,2年,佢地仲係唔會同步出game先再下定論都未遲

跟機語言,但唔同語言唔同save

轉部機系統語言
可以英字日音
但日英字既save唔互通
一開始就要揀定

街霸跌到$185
真係好撚受歡迎

demand大但個價跌

愈跌個demand 愈大
反經濟學

....

有無約戰 Telegram Group 介紹？

屌 on9 點解場場都 100cc 明明十二條友有十一條有二千幾分

隻game出左幾耐呀
利申:呢排唔得閒玩,如果有玩應該都衝到上二千

睇錯野 自

Arms有偷跑未

前幾頁有圖 但又冇價錢又冇話邊度有得買

1，2年畫面差距更大
出大作畫面降低又怕無人買
兩難黎

同孖車一樣啦到左貨未賣囉
等多幾日啦

有盒圖=/=偷跑

yes,雖然佢個盒入面有埋帶

睇下會唔會有強化版既dock
啲人好似話可以升靚少少個畫面如果出到

google search 下幅圖啦

你唔早啲買機base唔夠多3廠又點會在NS出game
之後又話冇game唔買機
如果想要改變你唔買機係冇可能改變倒
不過宜家NS開左個好頭，希望下年會多啲3廠game

Sony rules out moving into hybrid gaming consoles

王國之心我睇佢啲畫面都幾卡通下,呢類game應該要有switch版
我唔知係真係唔開發定已經做緊野未移植啦
但如果類似呢種形式既game過多一排仲係唔可以同步出我覺得switch好似係啲廠把口就話欣賞,但實際要佢地去join就會hea住你呢種感覺囉

Q: How exactly is the Nintendo Switch version of FIFA 18 different than the other versions?

A: This is a custom-built engine for the Switch. It's completely different than the PS4 and the Xbox One.

Q: So, it's not Frostbite?

A: It's not Frostbite. It's custom-built. The whole engine is entirely new to the platform.

Q: It's not Ignite [the engine used for the last-gen version of the game]?

A: No.

We're using physical-based rendering. The crowds are 3D. The grass is 3D. The lighting is new. And on top of that you'll have Ultimate Team for the first time on Nintendo - and for the first time you'll be able to take it on the go. You'll be able to play on a plane, on a bus, even from just a hotspot.

之前集體炒車

竟然
BTW我更加關心佢只會出一代搞下gimmick定係年年都出

Q:You talk a lot about Frostbite not being on Switch and that's why you don't have those features, but why can't you get Frostbite on there?

A: It's not that you can't get Frostbite on it. It's just that we felt this custom-built engine would build the better experience.

本身以為佢會直接拎PS3/360版本個引撆黎整
估唔到係另外用一個新引撆
咁究竟係讚緊老任定踩緊

Full Interview

不過咁樣有樣幾好就係會特別為switch版本用一個新引撆黎開發
即係幾有可能會再出FIFA19 FIFA20 etc

又試水温

唔好好似psv咁出出下唔出就得

3DS都係出過一代咋
仲要係winning

btw點解PR要整張咁嘅圖
連啲字都起格

呢張係咁多gameplay入面最差一張

舊engine應該唔可以咁容易port，同埋整個tune 到switch best performance 仲好

垃圾機wfc

其實R星唔再出handheld版既GTA係咩原因
屌果時咁樣衰既唐人街都可以出喺NDS同PSP
反而升左一代果2部就無,係因為GTAV靚得濟,驚出返啲手提版低畫質既GTA無人會買會蝕錢

咁你入黎做乜

無玩過呢幾年既FIFA,想問有邊幾個聯賽既波
次級如英冠,西乙有無

有

大家有無咩switch case推介下 主要想裝埋尿袋

係, add我id fatbigmomo

但英語音有冇呢，如果買日版?

thanks

垃圾機 wfc

玩左小小demo, 好似劇情同玩法都好過癮

因為ps4版廉價版仲係日本銷量榜前20名

Game Freak Designer Comments On The Switch’s Simplistic UI

託game鋪訂左splatoon2 joy con

搞左好耐都唔得 有美日服AC點先可以ONLINE買GAME
Nintendo Network ID 又係咩黎

入eshop揀game再入信用卡資料買
NNID Switch時期先加入可以無視

幾錢?

想問下咁多位巴絲
有冇買過

就咁一個dock?

邊間訂？

冇the journey,差D

真心Alex Hunter好玩咩

螢光色我ok ge，有d fd話好玩具

但閹割左一部份，感覺冇咁好

呢隻好似係打拳?如果我無記錯?

摔角,差唔多啦

見街先講啦
鬼唔知實有人拎到game先
你講果個gameman根本係吉盒post
睇埋人地留言先啦

任記啲硬件質素同 ps xbox 比邊間好啲

xb冇用過，索同老任玩到out哂date都未壞過

有冇聽過三紅呢

等你對joy con

會快好多

你係咪真係要先

係

開Tran-am
Bam

可能係用手機版或者vita版個engine

有，但我話我未壞過姐

不過switch養唔到曱甴

歐美代表有FIFA, NBA 2K18同呢隻,咁日本代表幾時出winning, ファミスタ/パワフル野球/プロスピリッツ2018加一隻女排聯賽遊戲?

早期果批先三紅問題嚴十重之嘛…
後黎冇咁多三紅個案啦。
其實果期PS3都彈碟啦

你以為啫
60度都算暖暖地

幾時有overcooked有 ?

早期d PS3有PS2硬體支援同讀SACD

冇人買過？
係咪就咁單買都應該可以連到tv mode?

同問
等到變薛凱琪
第一頁個gamelist又好似講係8月尾

第一頁話夏咋
希望E3有消息
間廠做左勁多訪問講switch版啲野 係死都唔肯講幾時出

宮本茂

咪同你跟機嗰 set 嘢一模一模
單買你指想唔連 HDMI 線同 AC adapter?

another one

FIFA18實機片

冇個leak話有動森
垃圾老任

咁高期望做咩

個西裝友係高橋？

我果隻都係綠聯2.0 由Wii, Wii U同Switch都用到
你試哂幾個Swicth Dock嘅USB都唔得?

勁想買呢隻同女朋友玩然後笑鳩佢

有無發覺FIFA試玩只係比你試手提mode,無得TV mode
可能一轉即刻起格

點解 SWITCH 12 二手價可以貼得住全新價錢

岩岩先買機 , 無係之前試 arms demo , 大家覺得 arms 好無玩 ?

我都想知 岩岩訂左機同arms 要7月頭先送到尼

好可能會因為難玩而覺得唔好玩

有冇玩過 demo？ 係咪真係好似boxing咁打？

都似既,但唔係亂咁打,出拳方法影響方向

唔似，因為個拳係有 delay 先打到目標

其實又唔會話太過難玩
唔習慣用體感既都可以用返手制玩

都係跳避走位，攻擊預判方向
其實都唔會太難上手

試玩果陣總共開12場
我玩足10場

咁姐係只可以逐拳逐拳咁出 唔可以出連環拳

後期都買黑機,緊係冇三紅

X1X

人地直播都4K
屌你任地獄仲720P

睇下PC master race班高手幾時秒殺

冇錢先黎e3
唔通TGS都唔鐘意我
Btw幾多人會屌arms

Minecraft was announced as being cross play across PC, Xbox, Switch and Tablets.

垃圾game黎 咁期待做咩

大佬風範

How much ar bro

佢彈左個野出黎要我打code真係r哂頭

Sony...

XBox One X

美版係打州份既code，搵返免稅州打落去就得

2017-5=2012

話哂幫過你賣唔少Vita 咁都唔得

真係橋唔怕舊，至緊要受。

arms 肯定好似mk8咁
出左兩日黎已經無人會用motion control
個個都用手制算數

外國評分好高, demo玩落少少單調咁

個傻仔on9
5月買張單寫3月

amiibo festival 2

ARMS: Motion Controls or Pro Controller/Grip
Motion Controls 50.32 % (2043 votes)
Pro Controller/Grip 49.68 % (2017 votes)

睇下出左之後點
用手制precise 勁多

係咪請左批暑期工未train夠就開工

如果上網打有得揀淨體感/淨手制場就好

無既話玩黎都無乜意思

玩完DEMO完全唔想買...應該skip等SP2,MH
反而對黃JC應該會買

我應該都係會用手制多

以為隻 Game 一定要現體感好似 Wii Sport
3月尾仲 on99 用 Apita 現金卷 買多對 Joy Con，好在係儲單免費換

你個demo 一開波教人玩motion
咁實有班人話係喎. 好得意喎
出左正式版比輸得多. 就無人會再用motion

個curve punch用grip準勁多倍
charge 同擋都係

上面講得啱
有得淨motion 場就好 , 不過人一定唔多
好似mk咁, 用軑盤嘅人一定少好多

你唔用雙joycon一開始會教你用button control

插機玩無試過motion果啲, 出左可以試一試
返唔到轉頭

英式幽默

近M記果間係官方list 有名
但早十年已經比人話係黑店

一陣間b社conference有咩重點? 如果無咩特別唔想睇,留返聽日睇PS同老任好過

Reggie:
Spotlight 只係beginning (duh! )
25分鐘 好快 有Numbers of reveals, key games, first looks, mario odyssey
Treehouse頭嗰一個鐘會有驚喜

維修hotline 幾多人打緊 打左二十幾分鐘都係未能接通

今年遊戲機界新寵兒一定係任天堂嘅Nintendo Switch（NS）主機，雖然已經推出超過3個月，熱潮仍未見減退。新機在香港的各大電子零售商店，依然缺貨，都唔出奇，奇就奇在原來Switch在日本都係一機難求，非常渴市。近日有網民拍到日本東京街頭，出現超長人龍排隊攞籌抽機，過千名老任粉絲搶購，只有37個幸運兒買到，中獎率竟得3.7%。

有網民在Twitter發佈東京都立川Bic Camera外排隊攞籌買Switch的照片，目測條人龍同本港海之戀賣樓有得揮，據聞人數現場超過1,000人，有網民更將排隊買機嘅人形容為「NS難民」。不過，未知係咪貨源極少，最後得37人成功買到Switch。

由於Switch首批供貨量僅得200萬部，美國、日本一推出即被搶購一空，造成供不應求。《華爾街日報》早前報道，有知情人士透露，任天堂今年銷售目標是1,000萬部，由於新機的熱賣情況超出預期，任天堂要求裝配代工商在截至2018年3月的財年，將Switch的產量至少提高1倍，計劃生產近2,000萬部。

點解Switch仲係一機難求？《華爾街日報》引述業界消息人士指，Switch的部分生產零件與智能手機、PC所需的零件相同，包括NAND Flash（快閃記憶體）、液晶顯示器、微型感測器等，蘋果正大量採購相關零件，雙方正展開零件「爭奪戰」。NAND Flash供應緊絀，或是拖低Switch出貨量的主因。

任天堂都估唔到Switch咁賣得，股價當然冇失威，近日突破了去年7月推出《Pokémon GO》創下的高位，上周五收報34,820日圓，折合約2,457港元，刷新逾8年新高，今年內累升42%。任天堂手遊Super Mario Run去年尾上架，受歡迎程度遜預期，拖累股價下滑，直至今年3月推出Switch才一洗頹勢，再創新高。

電子垃圾lm

Reggie revealed that Mario Kart 8 Deluxe was the best-selling single SKU @ US, May

有無人有玩信長創造？好唔好玩？

唔誧驚喜係Metroid/F-ZERO/MOTHER

玩返PC版啦

我都唔明點解有人想係switch玩三國或者信長

其實我無玩過，所以唔知好唔好玩
同埋我一來無PC，二來想搭車玩

因為 portable?

因為可以出搭車都玩到

MOTHER 1,2,3直port上Switch點睇

metroid 3ds果隻

deluxe collection
等睇人講: 未玩過無所謂

卡比

有無佢地消息

如果Arms用手掣 我不如等街霸

mario
xenoblade
pikmin 3ds

下年見

等緊99蚊，即買

platinum
對上果隻star fox

100左右我都會考慮

如果有mother已經宣佈老任羸左

200$ 都好抵啦

remastered collection
N週年特典

Starfox Zero deluxe

wonderful 101 同 starfox 都要用gamepad玩

Europegamer: FIFA 18 Nintendo Switch Gameplay

要SF5

三百都可以

好似唔錯

由於機能的限制，Switch 版的《FIFA 18》並未使用 Frostbite 引擎，而故事模式 The Journey 亦從缺。不過玩家喜愛的 Ultimate Team，還有職業模式、聯賽、盃賽、女子足球等其他主機都擁有的模式。 EA Sports 表示，Switch 版是有史以來最真實的流動裝置版本。

即係唔係最真實版本

最喜愛的ultimate team

你番工會打機買離咪岩

隻新龍珠格GAME好正..
由ARC開發應該唔駛擔心
但係用UE4又冇switch份

識嘆喎

其實隻FIFA最多SUPPORT幾多手掣玩先係重點(對我嚟講)
PS4得返最多4人
SWITCH版希望係好似炸彈人咁8人啦

唔玩足球game,FIFA not my business

因為對部份人黎講，打機係要嬴！
用手制明顯靈活性高過體感，同時較易操作，
可以較容易打嬴對手，所以用左手制就會返唔到轉頭。

我會用體感玩，當做運動

Arms唔用體感玩真係唔玩算

根本就係咁
呢啲game 好competitive. 反應慢0.1秒都輸得
頭幾鋪就話motion 過癮
上面果個投票, 過2星期睇下點

最好有motion control 嘅room揀

同朋友玩用體感好玩d 平時上網衝rank咪唔用

上網可能都好似mk8咁有金拳套icon

究竟arms 會唔會大爆死

係咪未講
上網睇新聞都係話支援2 joy con

各位大佬，邊度出機平？
定係話原價既地方無晒貨？

你未出咩

B社有提任天堂

單邊joy con 少左右菇L2R2點玩法

想要
如果巴打仲有貨既tg我
tg:septrin

未

簡易版

依家冇咩平喇喎
等AEON UNY蘇寧果堆啦

好多都話訂晒

呢個時勢

Skyrim Switch

橙

Support Zelda Amiibo....

日本都有得炒

Skyrim Switch – Official E3 Trailer

喂美國真係冇mother 3 架

好撚多game 都support zelda amiibo
係pokemon 咩都唔support

amiibo嘟返Link全套裝備...

yes
任記個youtube channel
所有video 都係問earthbound3係邊到

Skyrim Switch
Fall, 2017

過撚狗 post 俾人撚下啦

The Breath of the Wild: Skyrim

之前有人話係IPAD版架喎

ipad 都出?

GoNintendo: RUMOR - MULTIPLE SOURCES SAY XENOBLADE CHRONICLES 2 STILL ON FOR 2017

開發商都講左只係個畫面係授權比任天堂用 隻game唔一定上ns

有冇人記得

有用過下心喎

佢死硬係指大爆死定出唔到啊

好正常嘅頭盔

正啊

結果
12月 xenoblade X deluxe
下年 xenoblade 2

無追post
想問老任公佈左咩game
今晚打八號我都仲要番工

skyrim
fifa

聽晚先spotlight呀ching

啲美版game真係要mark實幾時出
無日版個amazon咁易記得

如果有中文就更加正~

呢隻未必冇可能

ps4pro好勁

switch個wifi好廢成日收唔足3格

x 好似唔錯

請問arms係16號朝早eshop有無得即刻買黎玩？

如果任記當佢大作可能15號 2300都有

隻Fifa 係正式版定閹版？

尋日手痕將GTA 同 switch合埋黎google
見到有個新聞話R星個總裁話:都唔可以話無可能既
咁講真都係比面咁講,唔通當面話人部機電子垃圾咁串咩
但係啦,如果Switch有得出,其實有GTA4咁既畫面已經狗衝

咪話左冇journey 同唔同engine

講真已經好正式,啲人話根本算係PS4前期既畫面添,值得入手啦

駁左上電視玩孖車，發現有啲delay，手提mode冇，有冇巴打都係咁？

如果你個位拉唔到lan 線，追我前面個post

我尋日玩zelda聽到TV mode有啲勒勒聲,之後抆返出黎再插過就無事
希望只係個別反應啦,唔好壞呀

電視有冇開 game mode?

可以喺街玩到平時屋企玩既野而畫質又唔會大跌其實都好屈機

有問題果批？

唔似係

啱啱開左，依家好返啲，原來關事

響巴哈見人講先醒起,MH World有無可能會係歐美版MH stories

出落SWITCH度既MHS

唉，五點半
利申平時七點走

接受現實啦

大家部野用邊隻貼

HORI 9H貼

me too

係咪有三隻果個牌子

電視點都有啲啲啲啲delay

App game

張防藍光裂咗

想買過張 但係打風

可能PKM GO MH版黎

裂左

等睇arms 大爆中伏
(利申會買)

哈力子

aggre
用mon個response time一般會快好多

希望d人玩體感

可以收工打機

等聽朝sony e3 咪收哂你班任豚皮

已經等緊出可以睇片同上網嘅psv2

其實nintendo係咪讀演聽湯

洗唔洗用USB

末日將至,任豚應當悔改

係 見到有條痕咪諗住掃走佢
點知一禁落去條痕延長

連到ps4已經收你皮

呢句真

頭十鋪會
之後用返button 就返唔到轉頭
好似近視帶左眼鏡咁

哭泣的任豚

想問問各位巴打知唔知點解轉咗雙打之後入唔到去揀map

加button mode真係on9

英文:
Nin (Ninja) Ten (Tenga) Do (Do Re Mi)

日文:
Nin (Ninja) Ten (10) 多

比skyrim搞到想買埋其他薩爾達amiibo...
本身得公主 依家想要埋射手

任豚要哭哭喔

任地獄

飛機杯

而家唔買遲啲分分鐘無哂

信和又有返貨

顫抖吧任豚

咁有用咩

其實宮本茂有黎E3應該有驚喜掛

當年玩skyward swords
個sensor 感應唔到
全球任豚哭泣

Gunscape “conditionally approved” for cross-play between Switch and Xbox One

Xbox Switch

PiKMIN

Sony: M$已染紅 #勿通匪類

彈下交響樂 完

wii music

Skyrim Trailer首歌

次次呢D點心紙都係得一兩格中sg

BTW ALONE BB有E3分紙未

咁快

呀唔係喎無人會用portable睇片
當我無post 過

E3で開催される世界大会では、Splatoon 2に登場するギアの中から、基本的な14種類のギアパワーがついているギアをピックアップして主催者が用意し、それを各選手が組み合わせて使用するぞ。
各ギアは初期状態、つまり、追加ギアパワーがついていない状態でのバトルになるぞ。

ギアパワーの一部を紹介しよう。
これは「スペシャル性能アップ」。
名前の通り、装備しているスペシャルウェポンの性能が上がる。
変化する性能はスペシャルごとに異なっている。
たとえば「マルチミサイル」の場合、カーソルの範囲が広くなってたくさんの相手をロックしやすくなるぞ。

これは「サブ性能アップ」。
これも名前の通り、装備しているサブウェポンの性能が上がるぞ。
変化する性能はサブごとに異なっている。
たとえば「スプラッシュボム」の場合、前作の「ボム飛距離アップ」のように遠くまで投げられるようになる。
「トラップ」の場合は効果範囲が広がるぞ。

これは「復活時間短縮」。
相手を一人も倒せないまま連続でやられてしまったときに、いつもより早く復活することができるぞ。
このように、前作から引き続き登場しているギアパワーの中にも、効果が変化しているものがあるようだ。

有EA M$同B記喇

一早攞左聽日假

hey pikmin 3DS

Devolver Digital - E3 2017 FULL Press Conference

好好睇

有無人估下Treehouse 會公佈咩game?

Mother3?
Mario Luigi RPG DX?
Smash Switch?

When you buy an E3 time slot specifically to shitpost about E3

animal cross for ios/an

今年10,11,12月
xenoblade
大亂鬥
mario

source？

估丫嘛
唔記得左quote

日經新聞報導Konami以種種手段妨礙留難小島秀夫等前員工創業跳槽

SUPER MARIO MAKER!

留低整bomber man

可能真係有
反正都只係wiiu搬過去，最多加野
但除非可以好似MC咁樣有3D建模唔係應該比較難大賣

玩左成日tv mode對joy con都係顯示滿格電會唔會有問題？

成日即係廿四粒鐘?
如果係嘅咁就真係有問題

核電version joy con

好似電話版

係喎，打喪屍果隻mgs呢

NS Pokkén Tournament DX 寶可拳 DX (行貨日英文版)
發售日: 2017年9月22日
預訂優惠價：$420 (訂金$100) / 日元定價：6458円

全部過檔做任豚咪阻唔到囉

[quote]在Switch版的Skyrim當中，將支援Switch遊戲機裡面的Amiibo功能，玩家購買的Amiibo角色，亦即是說任天堂遊戲的主要角色們，帶到Skyrim的世界當中。目前確認支援的Amiibo有薩爾達。

掃瞄特定的Amiibo將會取得特別的物品，例如薩爾達的Amiibo可得到Master Sword寶劍、Hylian Shield盾牌，還有Champion’s Tunic裝甲。

估一CONTENT FARM

文章話劣評如潮， 係咪即係出左了?

underwear
利申 google 咗

「ファイアーエムブレム無双」公式‏

今週『ファイアーエムブレム無双』の続報を公開予定！英雄たちの新情報も…。 #FE無双

Minecraft
Moblie(iOS/An)/PC(Win10)/Consoles(XboxOne/Switch)
今年會出更新統一改名做 "Minecraft" (之前係"Minecraft: XXX edition)
可以跨平台連機 *PS4版除外
會有專用Server

買得過啦

優待定孤立

Sony唔肯
M$員工話佢地都無計

想問下我開個新嘅us acct eshop買game，係咪都可以照用日本acct玩？
因為只想用死一個acct玩！

依啲咪大廠風範囉

唔該曬巴打

老任竟然屈服

放開d小朋友呀

咁幾時先公佈實體版呀

誠意可嘉

sony今次e3有野認叻喇

New Nintendo 2DS XL Available For Pre-order At Nintendo UK Store

以 Switch 的機能 , 最多只會比手機版好一點
咁FIFA16時既PS4都係好過手機版一點?

柒碌有偷跑玩

聽日開賣未呢

個手制比想像中黃好多, 吸晒啲手汗會變咩色

仆街隻JC係佢影得柒定實物真係咁柒

睇落好玩具feel

FIFA 18 Producer Explains Why Nintendo Switch Version Doesn’t Include The Journey

螢光黃預左玩具feel

Sp2玩唔玩具呢唔知

咪又係螢光色

有人話380喎

咁快知,唔通真係聽日偷跑?
不過如果個掣唔跑埋過黎我應該唔會攞住

btw 點解 GameXplain 會講 xbox

幾家茶飯

呢隻真係唔急買，睇定D先出手

買splatoon 制仲好

Xbox可以叫茶飯

認同

呢隻玩咩

worlds most powerful console
ok?

不嬲都會講下其他廠啲野架啦

BOTW Blog: 主題曲篇

BTW點解美(歐?)版game啲包裝咁差,好似用保鮮紙包咁

成本平Ｄ

想問下彩制個質地用得耐會唔會污糟變黑

疑心大啲都會以為係間舖拆過再包裝

我見過有鋪頭真係人手包返
黃金細鋪

殘廁林老母都係做依Ｄ

有動森老任就羸啦

old school 風動作,佳作黎

我估佢會收埋秋季direct先講
夾埋電話app一齊講

希望燈到

隻色幾靚

幾時出黑色

垃圾game 妄想反殺sony

開發用機限定(暫時)

真係型好多

原來買過java版minecraft可以免費down埋win10版

*要win10版先可以跨平台連機

sony不如請我做打手啦
一定打到班任豚一棟都冇

而家望住出面班打手真係情何以堪

出面個堆真心膠黎

打飛機都要節制下

得你先係真

有冇 link

出面大把Switch post啦

有冇人on99買左switch等mon hun

咩game出先會令你買switch

見到標題都知入面開緊擂台

黑任豚post 堅大把 , 但d 藉口好爛

我買左nba都係用日本ac玩

Poke拳出個紅白色(LR)joycon啦
精靈球果隻紅唔同依家果隻紅既

係就正

第一個post
玩左botw 5/ 10分鐘就話悶
5分鐘 先啱啱夠你睇個opening scene咋

果啲鳩鋪都可以撈足十幾廿年

Arms真係平d先買啦

動森就出個淺綠色

隨着Switch愈來愈受歡迎，受到家庭及情侶的追捧，買機人數不斷上升，開始有貨量不足的情況。問到Game舖老闆阮生的解決辦法，他就笑稱「周圍搵囉」，例如係去「大舖」、百貨公司買價值2,340元的正價機再出售。

跑出去曬太陽就話悶

提到盈利，阮生就指，批發商是用當日市價來批發遊戲機，因此，售賣主機和遊戲是「無錢賺」的，要靠售賣相關配件，如保護貼等來賺錢。

至於售價方面，會隨市會變化，灰色暫售2,550元，而紅藍色則售2,600元，兩隻顏色相差50元。

撳入去另一單新聞有個on9仔話4000蚊買機都無所謂

無野了SP2出左淺綠

【邊個買到Switch】市民對Switch未熟
玩家擬4,000蚊買機

on9

唔知fifa同2K有無行貨
唔想要果種包裝
好唔gamer

佢話連game,配件喎

打算購買Switch的劉先生表示，將花約4,000元購置主機及配件，覺得Switch夠「好玩」。

無話連game

Noooooooooooooooooooooooo

而家貨已經派哂, 7月先有貨返, 一定加價。

內幕消息

好彩前排冇忍手一考完試就買

Please kill me.jpg

配件計care、mon貼、買多個pro制/joycon、micro sd card(over 64gb)都算近4000

神作
之前果4隻animal crossing 10$隻都無人買
switch一出炒到60$好多人狗衝

撈亂左另一條片方先生

街價淨機+pro制多一set joycon + 4捨5入 都差唔多 好似係

7月
Splatoon 2 bundle

如果聽新聞咁講真係批發玩晒
錢就佢地賺,我地屌就屌啲細舖
BTW唔通唔賺咩,黎緊又噴水,MH又FIFA年尾又有Ossyey
批發:機喺我地度,唔鍾意去日本排囉

So0/uny/apita/piago/aeon係咪直接同港任拎貨?
咁細鋪有無得同港任拎?

好心直接出官方店/網店喇

咁真係佢地至知

其實minecraft係咪出左?
頭先去game鋪睇都唔見有
多唔多人online玩緊?

未出實體版

暫時得dl版

呢個香港應該好少, 反而MH就多

Direct sell要cost

動物之森呢d廢game根本一d都唔好玩囉五該

呢d好似同老任攞，其他同狗源攞

清你部機咁多老泥嘅

3DS糞機,NS唔積,3DS積到要成日抹

下moon刮到上moon 貼花左所以咁
ps 另外部樹玩love plus 12xx個鐘
動森不入流

我有六隻白金獎盃呀

龍珠Xenoverse 2 Switch實機

嗱講明先我唔建議用任何山寨 dock
嗰啲嘢直情係冇做過 QC，又唔知邊度會偷工減料
同埋如果啲山寨 dock 聲稱可以用喺其他 USB Type-C device 度嘅話，咁即係個 firmware 會有好大機會有好多 bug，會發生咩事係冇人知

CF001有分Switch版同Samsung版.唔係共用

電壓過細或大好易壞機

點解無配件廠出joycon收納盒既?

咁仲衰
九成係直接 dump 咗官方個 dock 嘅 firmware 同埋照抄個 circuit 再偷下工減下料咁整出黎
(根據之前有人做 reverse engineering 嘅資料，官方 dock 個 controller 冇開到 read protection)

我部水機怕死，我連第二個火牛都買返官方版先敢用

想問下各位巴打，我係日本ac買左兩隻game,想轉其他地區睇下有冇嘢買，之後再轉返日本會唔會冇左個兩隻game ?

好似冇話包dlc

Happy to announce @thegameawards return to Los Angeles on December 7. Tickets on sale today at 10am.

等新果隻2D啦, 但未知有冇SWITCH 份.......

其實想喺Switch玩返RPG既數碼暴龍

屌 火打冰2倍架喎

the fuck is this crap

用體感玩半個鐘已經周身汗 有興趣

當做下運動

琴日買左機
玩左bomberman同孖車一陣已經悶
依家等mon hun同寵拳算

zelda

Mario + Rabbids: The Lost Adventure Game Concept

~Ubi早在Wii時期已經想整Rabbids x Mario Game
~有內部concept, adventure game

無咩興趣, 唔太鍾意個d style
(其實未玩過 , 有冇得連機?)

no
你鍾唔鍾意探索解謎

鍾意,但係唔鍾意中古feel/太科幻

咁你走寶喇

搵日玩下個fd個隻
唔知點解玩親呢d中古feel既game都好眼訓

終於公佈

充滿獵奇風格

?
加多句個concept疑似被任記ban左所以取消左

龍珠唔包dlc就唔買了

最好借返一個禮拜
開頭教學部分都幾長，如果卡關就仲長

有卡關最好唔好上黎問

不過依家switch又改變主意出返?咁得意既老任

任豚唔夠驚玩丫嘛

有冇人屙屎屙唔出?

今日未痾

full match gameplay
不過咁近影清楚左覺得好似差左

原本想整mario 嗰種game
今次係SRPG

哦,如果公佈應該係由UBI公佈定聽晚12點老任自己講
如果係UBI就要聽朝起身睇返了

PC/PS4 二之國II 11月10日

LEVEL 5幾時先出隻妖錶/閃11比switch

明明下邊兩粒先係眼....

妖錶都過氣啦 仲閃11 ?

Ok la

想問係咪流料？好想快啲玩動森...
如果佢可以無玩一排入返都唔走村民就好
搞到依家唔敢開返黎玩

呢個流到無得再流啦,擺明同人黎

咁port 個snack world過去囉

雖然我覺得遲早會出 但睇黎今年無
唯有玩住其他先

打rank 一定比班唔用體感嘅技術友屈機

唔知會唔會有體感專用場

Nintendo Treehouse E3 stream to feature Pokken Tournament DX with Pokemon president and devs on Wednesday

除左樹梟唔該放多幾隻新角

岩呀,得廿隻邊夠玩

『CODE VEIN』プラットフォーム決定
用unreal都唔益你任豚

我有個諗法: 喺屋企開個 VPN，用 android 連個 VPN，跟住經 VPN (要 root) share wifi，咁樣應該可以過到 CSL (如果 CSL 冇 block VPN 嘅話)

咁大工程

我估有gamecube vc

宮本上Ubi台講Rabbids

8月29日

同alobebb say左hello佢唔應我

US trend
Kingdom Battle
Princess Peach

Just dance 2018 switch

Starlink
Swirch/x1/ps4

Unprecedented partnership

alonebb 扮睇唔到

屌之前唔係話有switch版咩

無

任豚顫抖未，仲有一個鐘你地就收皮了

有冇人同我一樣對switch零興趣

Sony出PSswitch ?

任豚一早比人收左皮啦

垃圾返炒專用機有人理？

我留番d錢去旅行見識下世界好過

去支那叫雞見識世界

笑到顫抖

Mario + Rabbids Kingdom Battle: E3 2017 Official Conference Presentation | Ubisoft [US]

有冇巴打諗住入呢隻?

利申:會買

宜家做緊咩價錢？
係咪多數都要包隻game買？
買就應該買硬 但係宜家好似冇邊隻game有興趣
利申主要想買黎玩mh同fifa
但好似話遲啲出mh又會再貴返
究竟幾時買先係最佳時間等mh出左/就出先入手定宜家狗衝好？？

唔買最好唔好做任豚

陰公，一個個比人打臉，咁樣會唔會比人扣糧架

呢隻等等好
講左有中文但好似唔同步
RPG好似中文好少少

無switch

部機咁重
點帶出街

唔明fifa有咩咁好玩
利申唔打波唔睇波唔踢波

小學雞

集集都係改個名就當新game
遊戲性年年冇突破
你唔悶我都悶啦

仲有15分鐘
任豚要收皮

起碼都整個open world啦

Open world踢波，仲要打輸可以打人打球証

Undertale

脫任

PS4 4K MHW

係時候出PS4

雜技獵人

拎雙劍當進擊的巨人咁玩 我買硬

switch收皮未

科技樹三級跳，有訊號彈

為MH出SWITCH個班炒哂車

rip 任天堂

詳情唔知係點

無衝突吧
而且MHW個風格同MH本身好唔同

你估呢隻有冇多人MODE丫拿

Monster Hunter: World confirmed for PlayStation 4 and Xbox One early 2018! PC version coming at a later date.

實有

搞到好似荷里活真人版咁

無衝突，我打完MHXX ,隻MHW 都未出啦

PlayStation HK
2分前 ·
震撼發表！正統屠龍續作《Monster Hunter World》PS4預定推出，多年來散落喺各平台嘅獵人回到一切起點裡集結！
#打破留守鐵定回歸
#你點睇

出哂精

鐵定留守

PC都有得玩

比時間人打下J先

咁就煲得過

好似唔係果啲龍黎？

好似HORIZON..
整陷阱

鐘於確定唔洗成班估估下

得條雄火龍係識既

隻 MHW 係電影 Game ?

草食龍同雌雄火都仲係度

終

一定係嬲鳩我成日窒鳩佢果句野

我想放機

OPEN WORLD類, 全新系統

大把人爭住收

我真係恭喜你啊

得單HUNTER我覺得佢未必睇重MULTI

你收佢機啦

以畫面論好似唔應該玩PS4版

等左咁多年

係都等PC

1080TI SLI玩4K啦

PC啦

唔等PC點做畫面撚

到時買多張1080ti sli先

你肯定係正統續作

有無人想放番部 Switch? 我想收

諗得過

sony fb話正統咪信住佢先囉

今晚會唔會公佈mh5打sony面

MH5應該唔會鬼佬場講

4way sli玩8k

但facebook d commet 唔係想像中咁

10系開始冇左2way以上喇

Oh

6/25 or TGS有無機

finally got....

你拎唔到出街玩就小左互動啦

我希望呢隻有得連線同人一齊玩啦

我用放大鏡同畫面互動
你咬我食啊

點都係等capcom有多啲情報先評論
就咁睇好怪

咁即係有冇金海龍

如果之前傳聞講既capcom開多條team頂三太子係真既話，咁的確有機會

隻spiderman 瘋狂qte

MH world有啲上古卷軸feel, 啲怪同景都偏歐美走向
不過點都好, 反正有哂NS, PS4
到時等佢出左再睇下試唔試

希望呢隻mh可以打破家用機mh銷量宿命

賓好賣
擺明車馬aim歐美

MHW全平台
MHXX NS獨佔

係唔係好熟口面....

3DS出正統
PSV PS4 XB360 XBONE PC呢D無正統的出MHF

btw可憐既PSV今次居然無份

但係現場啲鬼佬好似冇咩反應

本身唔算超出名既ip
而且條trailer真係普通

鬼佬最鐘意farm野，一定好賣

mhxx switch破都有啲機

想睇宮本入埸ubi 有冇link

搵到

美版rabbids 8月29
買

有中文版喎

正統續作！

精神日本人失格

PR真係另叻

睇下點啦
但有PC做咩要玩你PS4

因為屋企得Mac 無PC

Monster Hunter World係正 但睇片 好似冇mh果種感覺既

掛住MH個名姐

対応ハード PlayStation®4（PlayStation®4 Pro）
発売日 2018年初頭予定
希望小売価格 未定
プレイ人数 1人（通信プレイ時：最大4人）
ジャンル ハンティングアクション
CERO 審査予定

日本官網冇XB1同PC

Monster Hunter: World 宣傳預告片1

係咪惡意timely exclusive

6月20日本有實機DEMO

但美版網有xbox 同ps4

可能日版淨係PS4
反正XB無人買
PC本身MHF大把人課緊金

なお、PlayStation®4版には特別なコンテンツが収録される予定です。

PlayStation®4
全世界：2018年初頭
Xbox One
北米・欧州：2018年初頭
PC
北米・欧州：発売日は後日発表

睇曬咁多個語言, 係香港同日本PS4 only,
其他都有曬三個平台

砌！

arms無人提真係慘

等呢個實際

我決定買個喼以後帶住部PC同人玩芒亨了

冇單機雙打
一定要上網

why not both?

打算星期五放工去好景睇下有無貨

200蚊收arms

201蚊

Nintendo Switch《瑪利歐+瘋狂兔子 王國之戰》發表 確認推出中文版

mhw 有中文 你地繼續玩日文mh啦

如果PC版冇日文/中文既話 ...

任豚仲唔快d賣左部switch

街機WFC

顫抖中

有漢化patch呀

照買mhxx switch

PC 有Mode 4K 真60fps wo，點解玩垃圾畫質ps4

唔想理班mon hunt 撚

想等mh出先買switch 想問下等買等別版定係依加買普通版好啲？

買PS4

特別版得個dock唔同

普通版啦 應該平唔少

近期黎講, arms 睇黎點都要買 (無game 玩 )
隻賤兔睇落好似麻麻地 亂咁塞mario啲skin入去出隻game咁
鬼佬勁多負評

特別版 = 兩張貼紙

『モンスターハンター：ワールド』スペシャル公開生放送のお知らせ

仲有機背呀

利申: 有伏味都照買mario 賤兔, 支持ubisoft crossover

我好期待
好鐘意wii個隻賤兔
呢隻點都支持

Sony喺post show 比人屌到仆街

2018年既骨

先日の決算会見で伏せられていた「今年度予定の大型IP」はこれのこと。ソースはカプコン広報さん。

Switch又要收皮了

今次PC狗做畫質撚咬索粉

話說呢隻係辻本P?

買到先算啦，得日本有

【MHWorld】PS4『モンスターハンター：ワールド』ではハンターたちは“新大陸”と呼ばれる未知の大陸に調査団の一員として足を踏み入れる。高密度な環境全てを利用した新たな狩りの世界が今広がる。

姐係MH STORIES正式收皮

世界大戰抹黑宇宙了

買隻Arms先 好嬲想打人

嬲what ar

我驚你淨係俾人打

索尼背刺

開始愈吹愈大
番左PS4仲唔番PSV

原本話買Switch連MH果啲都縮晒沙

PSV?咩黎?

封面唔係新怪

用新怪驚冇人買啦
點都要扮係同一隻驚

咁HEA

中文官網話MH系列係RPG遊戲先令人震驚

仲諗住買2017玩.....

有無人認到background嗰隻係咩game

好似d流rumours 封面咁

STEAM冇日文我咪要買PS4版

ARPG有問題咩
英文都寫action RPG series

返工無睇，請問動物之森脫任出返PS未

咁都係等個價冇咁炒普通版算

A RPG 仲叫唔叫RPG

諗下諗下
咪即係將Dragon's Dogma溝返落MH

Capcom隻deep down去左邊

其實係

今晚任記隻odyssey 稱霸世界
再創紅白超任n64盛世
大家點睇?

利申: 已預備打J

Nintendo Switch遊戲軟體『ポッ拳 POKKÉN TOURNAMENT DX』最新資訊

『竉物小精靈(Pokémon)』系列的第2部作品 『ポケットモンスター 金・銀』最新資訊

呢隻真係

好快手呀

遊戲界嘅霸主寶可夢

必買
本身好鍾意3D水喉佬系列

等睇縮水

想問MHXX 有無得雙打架？

屌你靚到好似stop motion 咁

Q版畫風應該唔難處理

mario

金銀最新資訊

佢D質感唔Q版吧

又爆post

求問 想知洗唔洗買多個joy con

買多部機同game

即係有連線 但無同機？

冇入過PS4 POST=得部SWITCH打飛機

金源佬,MH出PS4,Switch無利可圖了,可以降返價啦

同熱狗迫人歸邊有得揮

屌，XCOM 黎？

屌泛民就係共狗

你係新泛民,收美國佬錢

炒PS4pro仲好

咁複雜都係等中文版了

BTW咁多歡呼聲,現場啲人好似幾buy

Youtube trending 排最高嘅game片
US: Mario Rabbids
UK: Fifa 18

炒PSV
可以REMOTE打PS4

外國黎講Mario係大IP黎，正常

BTW一起身見到MH World
索狗們射得出未

HK: MH WORLD

碌左成版都係得啲殘體clickbail片同 偷人片加字幕啲片咋喎

留名睇賤兔爛game中伏
利申: 會買

係咪今晚有野爆